八九六四事件對中國是弊多於利

你是否同意此說，試參考1980年至今的歷史，並就你所知，解釋你的答案。 （8分）

不同意
利多於弊
但可以死更多

楊潤雄：呢條問題係無討論嘅空間，只有弊而沒有利

楊潤雄： 八九六四沒有發生任何事件